成日話卡通界越嚟越多賣肉作，有冇數據證明下呀？

明明依加啲卡通一季比一季好睇，種類多元化、市埸受眾又廣

班毒撚就日日係度屌現代卡通賣肉乜乜柒柒，同啲老嘢話後生係廢青一樣心態，總之自己個時代乜都好，後來者都係垃圾

做卡通毒撚都可以做到咁老屎忽

火影世界第一 最牛逼之作

我都覺班老閪好撚麻煩 講到以前無賣肉咁
如果係以前 2015年個四天王會TV化到？
如果係以前 賢者之孫 手機俠呢啲神作又可以TV化到？
如果係以前 落第同學戰都市可以同一季播出泥？
事實就係以前個年代不斷埋沒神作
依加個啲不知幾好睇
利申 醉愛刀劍

Ching講得好！

班友一邊口裡說不，一邊買撚晒啲賣肉作週邊擺滿成間屋日J夜J你唔知啫

以前既主角=Index
而家=12345，理珠

個個都咁大波仲唔係賣肉？

有一天，佛印禪師和蘇東坡在禪堂打坐。

蘇東坡忽然問禪師說：「禪師！你看一看，我坐在這裡像什麼？」

佛印禪師仔細端詳說：「好莊嚴！學士眉眼慈柔含笑，身相端嚴，就像一尊佛祖。」

蘇東坡很滿意禪師的答覆。

過了一會兒，佛印禪師對蘇東坡說：「學士！你看看我，坐在這裡像什麼？」

蘇東坡心裡想，平時被這老和尚佔盡上風，弄得灰頭土臉，今天逮到這個機會，給他一點顏色瞧瞧。

蘇東坡回答：「禪師！我老實告訴你，你就像一堆牛糞。」

佛印禪師聽了毫不介意，只是呵呵一笑。

蘇東坡以為勝過佛印禪師一回，洋洋得意，逢人誇口自己的聰明，讓佛印禪師啞口無語。

蘇東坡的妹妹聽完哥哥勝利的經過，嘆了一口氣說：「哥哥，你輸了！」

蘇東坡不明白問：「我怎麼會輸呢？明明是禪師反駁不了我的回答，怎麼是我輸了呢？」

蘇小妹說：「哥哥，人家禪師心中是佛，他看你就是佛，你的心中是牛糞，所以你看到禪師就是牛糞呀！」